點解會咁架 做乜會咁架

今年先二十有一 琴晚開始
坐低同起身個下菠蘿蓋就痛 仲有幾下啪啪啪
女朋友話做運動少
有冇連登醫生知咩事

有冇人回下我

腦缺鈣

認真架屌